梁振英(港獨之父)和你公佈攬炒成績表！！！

CY sir

東方日報佢唔睇蘋果啦？

咪又係酒樓一間 屌 做生意唔係賺就係蝕架啦
蝕唔起咪撚出黎做生意

要怪就怪政府帶頭支持攬炒，一早落實五大訴求咪無事

本身就係一個過氣景點

反送中都唔汁 武漢肺炎先汁 直線屌鳩中國4圍播毒攪炒

佢後台既小明都收皮，幾時到呢條撚樣

佢係唔係暗示武肺係致命個刀
明明示威時都挨到

成立獨立調查委員會調查吓班警察咪無事囉，無做衰嘢怕咩人查？

做唔掂執笠囉，營商自然定律有乜鳩好講

而家佢十足十似啲公屋獨居老人
唔愁衣食但係好撚寂寞
希望龍蝦同齊欣公主比多啲家庭溫暖佢